Mijn lieve, zoals Perry zegt, waar de gezondheid in het geding is, niets anders dient te worden overwogen; en als men op reis is er niet veel aan chuse tussen veertig mijl en een honderdtal.--beter niet beweegt, een beter verblijf in Londen al dan travel 40 miles te krijgen in een slechtere lucht.
